所以幾時都話殺人放火金腰帶

識時務者為俊傑

黑警份工穩如泰山
空中服務人員就俾人炒
係醒目仔都知企邊一邊有運行
睇吓達狗
又有廣告賣
賺人仔賺到舔舔舌
Fatfatla
😭😭😭
後悔當初點解唔考差佬

你冇良知梗係後悔啦
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
我要攬女
(狗隻#373220)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

收皮啦
你成個電腦ai 咁
完全冇分析能力